致想輕生嘅各位

我知到經過成個月嘅抗爭都冇乜成果，反而有唔少嘅手足仲要面臨被秋後算帳嘅風險。
喺強烈嘅無力感籠罩底下，又一位烈士嘅犧牲成為壓倒各位心態嘅最後一根稻草。

但係，
為咗個垃撚圾港共政權而死值得咩？
你死咗港共一啲都唔會被打動，反而會為少一個反抗者而高興。
你嘅死更加會被藍絲廢老所扭曲，話你收咗安家費先死。
既然係咁，留翻條命唔好咩？

多你一個好多，少你一個就好少。
無論係前線定係文宣組，都需要你嘅力量。
請你記住抗爭係為咗香港人嘅未來，如果大家都喺抗爭嘅路途上犧牲，咁即使抗爭成功又有咩意思呢？

所以我求下你地唔好自殺
求你唔好死

我地仲好需要你